[黑警治港] 請向身邊所有人宣揚黑警包圍無辜民眾出氣

無論你係衝擊、和平示威，甚至只係行街食飯路過
無論你有冇違法
只要黑警睇你唔順眼就可以晒馬圍你、可以塔你、可以打鑊你
仲以為唔搞事就無事?

Sorry, 阿sir條氣唔順
遇到你係你唔好彩

喺生活入面無時無刻表達對黑警嘅厭惡同鄙視
務求感染更多嘅人令黑警成為過街老鼠